其實大家覺得攬炒到最後最黑暗既時刻會係點？

解放軍？
我覺得攬炒到最後中共會對香港進行種族大清洗
用新疆篤灰模式藍絲篤黄絲再關入集中營思想教育

未撚到個一刻 都唔會知未來會有幾撚恐怖
亦都唔好以為咩都唔做唔會搞到你

遲早搞到你 如果你係無能力移民
你而家唔反抗 係到笑鳩勇武送頭 比軍師利用
他日亦都唔使止意反抗

自由誠可貴 返工價更高
若為移民顧 兩者皆可拋

攬炒咗你咪知囉